{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001016",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1073856?place[place_type]=GID&place[gid]=1073856&place[latitude]=33.4819476577&place[longitude]=126.5048344168&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "RA 관광호텔"
    },
    "text": "2014年11月にオープンしたRA観光ホテルは、済州空港と済州港が近くて交通が便利で、漢拏山と美しい済州の海の両方を見ることができるホテルです。 ホテルの近くに潮雪台、面岩流配道、オラオレ道などの観光地が隣接しており、済州の自然を見回すのに最適です。 オープンして間もなくきれいで新品のような客室とサラの寝具を持っています。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 駐車場は無料で、追加料金として1人当たり10,000ウォンを払えば朝食を楽しむことができます。 朝食は07:00から09:00まで利用でき、洗面用具は有料でご利用いただけます。 客室情報はデラックスツインルームとオンドルルームがございますが、デラックスツインルームは基準2名で最大3名までご利用いただけます。オンドルルームは基準2名で最大5名までご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "RA観光ホテルはいつオープンしましたか？",
            "answer": "RA観光ホテルは2014年11月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "RA観光ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "RA観光ホテルは済州空港と済州港の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "RA観光ホテルの周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "RA観光ホテルの近くには潮雪台、面岩流配道、オラオレ道などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "RA観光ホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "RA観光ホテルのチェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "RA観光ホテルの駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、RA観光ホテルの駐車場は無料です。"
        },
        {
            "question": "RA観光ホテルの朝食はどの時間から利用できますか？",
            "answer": "RA観光ホテルの朝食は07:00から09:00まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "RA観光ホテルの洗面用具は無料で利用できますか？",
            "answer": "いいえ、RA観光ホテルの洗面用具は有料です。"
        },
        {
            "question": "RA観光ホテルの客室にはどんな種類がありますか？",
            "answer": "RA観光ホテルの客室にはデラックスツインルームとオンドルルームがあります。"
        },
        {
            "question": "RA観光ホテルのデラックスツインルームは何名まで利用できますか？",
            "answer": "RA観光ホテルのデラックスツインルームは基準2名で最大3名まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "RA観光ホテルのオンドルルームは何名まで利用できますか？",
            "answer": "RA観光ホテルのオンドルルームは基準2名で最大5名まで利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 276,
        "QA": 409
    }
}